97後單雙非蝗蟲想移民?

真係睇唔過眼開Po
隔離PO討論緊英國俾冇BNO移民
見撚到有人話唔好俾單雙非蝗蟲走
起碼要有皇冠印
我屌曬你地老母 依家97前好撚威?
父母都係香港人好撚威?

社運緊個個手足前手足後
依家靜咗又開始賣隊友
唔講發夢嘢 97後大中學做過咩?
9月初開學個個黑口罩 罷課 落住雨都圍人鏈
俾狗咬跌崩牙 成班人俾學校照肺
到後來更加成為戰場
唔講00前個班 00後未成年佔被捕人數20+%
然後依家同我講冇皇冠印就收皮我多撚謝曬

講埋單雙非 我知大部分人對單雙非好反感
但係唔係個個都係咁 甚至06前大部分都係黃
(06年之後都知咩事 行行下全部都係支那話)
你哋所謂嘅惺港人聚集地天水圍
發夢係第一區燒狗屋 原來呢啲就係你地所謂最憎嘅新移民?
我係單非 比較好彩 冇俾狗咬同埋兩老都知發生咩事 冇乜點阻撓我
而我個FD 今年17 單非 冇BNO 理大俾人落咗record 依家秋後算帳緊 咁佢可以點?
仲有成班人話咪撚俾97後單雙非走?
我見撚到真係灰曬 又做咗condom
咪撚同我講庇護 當你班仆街乜9都唔做
淨係上下連登9吹下當自己係黃
連工都唔敢唔番 叫人乜準備都冇去申請庇護 你估真係有咁易咩 收皮啦

我開呢Po 唔係想鬥黃 唔同年齡層都有自己嘅困難 但係唔見得有一邊係值得更多
你問我可以點幫97後單雙非?
無架 父母冇BNO又唔係97前出生 有撚辦法
但係我唯一希望嘅係唔好忘記佢地仍然係手足
甚至付出係多過成班淨係識9吹嘅97前
幫幫手每人出少句聲 起碼唔好再針對97後
或者單雙非 咁樣只會令我地覺得成為condom

喔~

Ic

Thx

又係大部份都黃？？

去加拿大咪得

仲讀緊書 無咩經濟能力 去台灣讀大學

畢左業就考慮去加拿大 人地連HD都認 已經係送pr咁濟

政治庇護行之有年
有出過去既唔會reject你

第一日識兒登仔咩
理鳩佢哋啦

BNO係國民關係
政庇先係冇BNO抗爭者合法合理既路
我都支持擴張庇護名額 但係冇可能因為咁比個國民身份佢

點解唔走做難民呢
真係有需要
去美德
唔去係你自己選擇
唔需要怨天尤人

老老豆豆一句支持民主自由就要人比你移民
咁緬甸成幾百萬人點算

好可惜喺連登，大陸出世係原罪嚟
明明邊度出世冇得揀

都係個句 咩人都好 真係出過去受迫害
去搵政庇一定有人肯收既
我都好支持

但係我係反對同英國冇關係又冇貢獻香港既口頭支持者混水摸魚損害真正BNO持有者既權益

單非其中一個家長係97前 咁佢法理上都應該係有同英國有連結關係

但雙非不單只冇關係 佢本身已經係殖民香港既中國入侵者
坦白講句 就算雙非有出黎 都只係計平番條數only

單非同雙非最好分開
單非最少係英屬香港時期已經有，呢類父母就算落嚟有唔少白手興家
雙非堅係對香港冇貢獻又成口北方話兼冇家教
絕對可以永續大灣區

97後咪去加拿大 or 美國囉，靠自己、不求人，唔須要 BNO

真 單非同雙非係完全唔一樣既概念
唔關混唔混咩血事

可以講係祖先同香港有冇連繫嘅分別
以前好多偷渡客，一係返鄉下識女一係未偷渡已經有另一半
落左嚟申請另一半落嚟好正常
而呢班人大多自食其力做運輸同地盤
都唔明怪佢地做乜

雙非就真係死一個都要開香檳喇

樓豬唔使激動，請先明白法理上 97 前英屬香港先係同英國有關係，97 後英國冇主權治權咁真係好難做到冇 BNO 加單雙非身份都俾申請「移民」或「收容」資格。申請政府庇護先係可行辦法（雖然唔一定成功），其實冇人話單雙非冇付出啊！更加冇人當手足係 condom 。

我既邏輯係 只要係英屬香港地區裡面有英國認受合法永久居留身分既人
無論佢個仔係唔係單非都可以繼承佢家長既身分權利
唔需要講咩威唔威咩血統乜乜物物 總之英國佬自己收既自己就要認頭
當然97後同英國冇關係既就另一回事

唔好撈埋單雙非一齊講

其實加拿大開哂門比班後生啦
點解一定要英國？
定話連加拿大要求最低學歷都無去唔到？

推

不過英國國籍法好簡單，就係英國國籍後代先拎得
呢樣可以參考，所以基本上有bno嘅後代都合資格
亦都filter走左一大班雙非，
唔少單非都受惠
係win win

有皇冠印都冇撚用

冇人話過重開申請

第一日識child登仔咩
佢地話可以申請政治庇護
以為政治庇護同移民咁簡單 柒到笑死人
總之 非香港出生手足＝condom

政治庇護係西方國家只會比多唔會比少
大把假撚到仆街既支那豬就去呃稱
比人踢爆左都搵堆左膠大狀卡撚住留到係外國
如果你咁想R移民既可以試下

97後香港出世隻非, 父母本身好多係中國公民. 英國政府無係97前係聯合聲明中向隻非父母講, 我英國會擔保因為香港有法治同自由, 你要去香港生仔.

英國政府原則上無欠隻非任可野.

你可以申請其他
再唔係wh走

我好同情你地
希望五眼會接納你地，或者申請政治庇護啦

2023未畢業個d?

搵個有bno嫁左去或娶左佢

雙非 = 無差別十三億人
單非 = 一半真香港人血統
單非可以有條件接受，雙非漏洞就一定唔可以打開

睇返歷史
1972年，確立香港身分證資格及權利
1974年，實施抵壘政策
1980年，廢除抵壘，即捕即解
1983年，中英聯合聲明

其實香港人身份座標最明確既標誌性事件就係1972年呢件事，1983年既中英聯合聲明，正係向呢班香港人承諾對象，至少直至2047年前既直系後代都係可預期既承諾對象，1972-1980年呢8年係灰色位

又係香港人身份既問題，唔肯用歷史事實既 who when why 去定義左先，然後用血統論，結果不斷無限輪迴爭拗，果啲咩支持民主就係香港人，現實行政上係無從執行

我睇過嗰個post，人哋冇針對97後，BNO從來都只係開放比97前，嗰個post入面嘅人多數都只係話想開放返97前冇申請過嘅人，用97畫界線咁樣唔算係針對97後嘅。

單非其實都唔係啲咩問題，至少我覺得法理上合理，而且對外國移民局來講會比較着重你嘅出生地而非父母身份（除非佢哋係共產黨）。

至於雙非，屌你老母死撚開，你哋同香港完全冇任何關聯根本就唔應該喺度，仲諗住想攞香港着數去移民？收皮啦

去加拿大讀返個degree啦

單非好多都同化晒，雙非根本無法同化
呢個就係分別，對於一d白手興家嘅單非家庭
雙非嘅所作所為，完全唔可以接受

收皮啦支那仔 再嘈打埋你老母Tim 呀 （而家連登吹風學緬甸排華）

兒登唔出奇

連登係咁 樓主唔使認真 好人一生平安

有冇人可以支援廣州支那雞搵BNO男朋友個post？

所以我一向支持血統論
有血統先容易同化
不過香港情況好複雜
單非都要加入條件
1.唔可以隔代直系，即係莊豐源呢類唔算
2.十八歲以前如果未曾移居香港，要通過考試

Ching呢個隔代直系真係漏洞
差d唔記得 好波

嫖嫖

咩原罪
而家英國懲你雙非咩刑罰?

有 D 淨係出過嚟打下卡。

冇BNO係咪唔撚走？

班97後唔知點解死都要去英國
明明就有加拿大比佢地去

樓豬連香港人都唔是，講咩做咗condom？而且做condom嘅都唔爭在你一個啦，靜啦。

政治庇護洗撚BNO
拎被捕證明咪夠

係咪要放晒啲支那蝗蟲
做間諜破壞埋人地國家你先安樂

總之大陸仔就係付出最多
真香港人全部係藍絲係賣港
榮譽歸於中國人
願榮光歸中國

唔係高危嘅想移民應該按正常渠道
九七後有成百萬新移民黎香港
大部份都係藍屍 你想淹沒邊個國家

真係受高危政治環境影響
就推人權法案 有清楚篩選準則
你自己有冇做Twitter任務
冇嘅話冇爭取過 你嚮鳩叫都無用

單非真係冇得講，點樣計，我哋睇到嘅唔係佢一半支那血，而係要睇到有一半係香港人血。

可能得中學畢業又無錢
留返係大灣區囉

認真政庇如果收左支諜都算
你bno亂派到時出咩事都係入哂你地原本bno條數到

97後一律都係要睇返老豆老母出世紙先有得攞返BNO，咁正常係應該要俾埋單非97後。由返父母角度睇，喂我係你嘅人民，我生咗個細路出嚟只要proof到佢係我條腸出嘅，咁點解我個國籍唔可以傳埋俾我啲親生仔女？呢個係第一個問題。另外除非我主動申請放棄，否則正常情況下我配偶嘅國籍係唔應該影響到我個人本身就有嘅國籍。仔女同理，從來只要我有得拎BNO，個細路我有份生嘅咁就理應被視為貴國嘅公民後代，單非97後嘅BNO繼承權係唔應該因為父或母其中一個係支那人而被剝奪。如果唔係你咪即係叫啲BNO holder唔好生、生咗嘅佢哋自誤？好多人手揸兩個國籍都係因為父母分別係唔同國家嘅公民，而呢啲國家都承認非本土出生嘅公民直系後代有公民身份，所以先有得攞哂父母兩邊嘅國籍。跟返呢個原則，咁單非97後都理應有資格掹老豆或老母衫尾有得攞返BNO身份。雙非而家嚟講就只可以等加拿大開關之後過去，或者搵個BNO後代結婚冇計，法理上嚟講雙非真係同英國冇關係，英國派埋係好人唔派都係應份

無bno 咪自己諗方法 大把地方收
你鐘唔鐘意香港先
利申：80後有Bno 準備移民

雙非根本唔係支英聯合聲明下一國兩制既許諾對象

真香港人後代或者單非無論83年定97年之後先出世，都係常理內可預期出現既承諾對象

食撚屎啦支那仔

朋友係有需要就政治庇護都照殺啦仲唔走搏倉底見??

利申 BNO holder 計劃緊帶97後本土另一半走

其實最理想嘅係BNO可以好似BC咁傳一代，咁先係合情合理，而97前冇拎過BNO嘅要帶齊所有身分證明親身去英國申請，每單申請獨立處理批唔批由英國決定

點解全部都係去英國

因為得BNO唔駛讀書

90年好多單非都係假結婚個b係黎港前已婚支那種黎

00年後開始係人都知

但90年一早有

單雙都不可取

錯係前後都多

香港人（連燈仔）係咁撚閪㗎啦，睇開啲啦

你條數計落去最閪係英國政府先岩

我唔同意雙非納入移民計劃
太多風險
支那種周街都係

你係咪搞唔清楚雙非同97前non-bno既概念

呢個我知
當年有畀幾百蚊申請就有

多謝哂
唔係bno都走唔到阿
香港人最鍾意係搵人做condom

bno既visa同平權係基於佢本身既國民身份權利作為基礎
如果你話係其他國家既Life boat都仲可以講下
再者 如果你覺得冇抗爭就冇bno平權 你個邏輯已經係錯
抗爭爭取到既係國安法 國安法既對價係life boat
如果你以為自己支持民主 人地就老奉要比你移民
咁點解唔比立國安法既共產黨移左先? 佢先係破壞香港民主同撕破中英聯合聲明既主因
事實上西方國家對抗爭者既政治庇護都係十分寬鬆 鬆到就算支那豬去白撞都可以卡住係司法程序到留到落黎 有出過去有危險既一定係搵政庇走佬
唔係上黎連登鬼叫要人送個國籍比你

如果你係抗爭者有危險既 我建議係即刻走
唔需要擔心咩政庇難唔難既問題
如果你唔係抗爭者又唔係英籍又想移去英國
你可以試下其他移民VISA 或者向支那豬們取經白撞
上黎連登口舌之爭冇任何意義

例外既係97前non-bno子女 呢D法理上仲有多少立場